{"user_id": 102, "name": "Julianna Ko\u015bcielak", "city": "Konin", "street": "pl. Ludowa 70/77"}
{"user_id": 103, "name": "Sonia Greszta", "city": "Radom", "street": "ulica Wiatraczna 24/55"}
{"user_id": 104, "name": "Ryszard Kusek", "city": "Mielec", "street": "ul. G\u0142owackiego 41"}
{"user_id": 105, "name": "Antoni Pawela", "city": "Gdynia", "street": "aleja Krasickiego 00"}
{"user_id": 106, "name": "Sandra Kleban", "city": "Warszawa", "street": "al. Sokola 33/29"}
{"user_id": 107, "name": "Kornelia Siembab", "city": "Konin", "street": "al. Korczaka 76/16"}
{"user_id": 108, "name": "Agnieszka Jeka", "city": "Warszawa", "street": "ulica Osiedlowa 72/14"}
{"user_id": 109, "name": "Micha\u0142 Tasarz", "city": "Kutno", "street": "ul. Irysowa 385"}
{"user_id": 110, "name": "Albert Gogol", "city": "Gdynia", "street": "ulica Skrajna 73"}
{"user_id": 111, "name": "Sara Bilewicz", "city": "Szczecin", "street": "aleja Sadowa 88"}
{"user_id": 112, "name": "Filip Fras", "city": "Szczecin", "street": "pl. Ja\u0142owcowa 41/00"}
{"user_id": 113, "name": "Dariusz Wa\u0142doch", "city": "Gdynia", "street": "ulica Letniskowa 594"}
{"user_id": 114, "name": "Marek Bronka", "city": "Szczecin", "street": "ulica Pozna\u0144ska 89/46"}
{"user_id": 115, "name": "Bianka Magier", "city": "Mielec", "street": "pl. Kossaka 092"}
{"user_id": 116, "name": "Karol Patalas", "city": "Kutno", "street": "al. Bema 44/96"}
{"user_id": 117, "name": "Pawe\u0142 Krzy\u017costaniak", "city": "Police", "street": "ul. Kaszubska 224"}
{"user_id": 118, "name": "Janina Jarosik", "city": "Szczecin", "street": "plac Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 14"}
{"user_id": 119, "name": "Fabian Wasiewicz", "city": "Kutno", "street": "plac Krokusowa 20/51"}
{"user_id": 120, "name": "Tadeusz Geisler", "city": "Mielec", "street": "aleja Reymonta 62/30"}
{"user_id": 121, "name": "Iwo Basaj", "city": "Szczecin", "street": "ulica Gda\u0144ska 70"}
{"user_id": 122, "name": "Fabian \u017byme\u0142ka", "city": "Konin", "street": "ul. Sokola 75"}
{"user_id": 123, "name": "Dominik \u0141uszczak", "city": "Radom", "street": "pl. Parkowa 50"}
{"user_id": 124, "name": "Roksana Dyszy", "city": "Gdynia", "street": "ul. Nadrzeczna 082"}
{"user_id": 125, "name": "Janina Bak", "city": "Gdynia", "street": "ul. Mostowa 24/02"}
{"user_id": 126, "name": "Alan Niedojad\u0142o", "city": "Radom", "street": "ul. \u017beglarska 67"}
{"user_id": 127, "name": "Agnieszka Pakos", "city": "Police", "street": "plac Malczewskiego 86/31"}
{"user_id": 128, "name": "Marek Szyma\u0144czyk", "city": "Kutno", "street": "ulica Na\u0142kowskiej 219"}
{"user_id": 129, "name": "Hubert Loba", "city": "Police", "street": "ul. Cicha 56"}
{"user_id": 130, "name": "Justyna Strzoda", "city": "Police", "street": "plac Lawendowa 40"}
{"user_id": 131, "name": "Sara Kurc", "city": "Police", "street": "aleja Warszawska 78/42"}
{"user_id": 132, "name": "Ignacy Owczarczak", "city": "Konin", "street": "ul. Kraszewskiego 574"}
{"user_id": 133, "name": "Grzegorz Ciesielczyk", "city": "Gdynia", "street": "ul. Zacisze 68"}
{"user_id": 134, "name": "Eryk Such", "city": "Konin", "street": "al. Jana 60/48"}
{"user_id": 135, "name": "Agnieszka Kwapis", "city": "Szczecin", "street": "plac Sarnia 62"}
{"user_id": 136, "name": "Mi\u0142osz \u017bakiewicz", "city": "Police", "street": "ulica Stycznia 78"}
{"user_id": 137, "name": "Andrzej Kasica", "city": "Gdynia", "street": "aleja Moniuszki 37"}
{"user_id": 138, "name": "Marcel Pikor", "city": "Mielec", "street": "pl. Grottgera 58/49"}
{"user_id": 139, "name": "Hubert Adamaszek", "city": "Gdynia", "street": "ul. Brzoskwiniowa 498"}
{"user_id": 140, "name": "Olgierd Klepka", "city": "Police", "street": "plac Wa\u0142owa 89/28"}
{"user_id": 141, "name": "Daniel Suda", "city": "Konin", "street": "al. Kolorowa 43"}
{"user_id": 142, "name": "Gabriel W\u0105sala", "city": "Police", "street": "aleja Lubelska 382"}
{"user_id": 143, "name": "Piotr Pacura", "city": "Radom", "street": "pl. Ma\u0142a 943"}
{"user_id": 144, "name": "Bruno Niko\u0142ajuk", "city": "Konin", "street": "plac Okr\u0119\u017cna 46/16"}
{"user_id": 145, "name": "Marcin Adrian", "city": "Mielec", "street": "ulica Torowa 69"}
{"user_id": 146, "name": "Oskar Sm\u0119tek", "city": "Radom", "street": "ul. Szkolna 25"}
{"user_id": 147, "name": "Ksawery Migda", "city": "Kutno", "street": "aleja Jana Sobieskiego 94/75"}
{"user_id": 148, "name": "Antoni Pachnik", "city": "Szczecin", "street": "al. Leszczynowa 336"}
{"user_id": 149, "name": "Nicole Wardziak", "city": "Szczecin", "street": "aleja Zaciszna 55"}
{"user_id": 150, "name": "Robert Pot\u0119ga", "city": "Police", "street": "ul. \u015aciegiennego 91/57"}
{"user_id": 151, "name": "Anna Maria Boruc", "city": "Kutno", "street": "aleja Porzeczkowa 75"}
{"user_id": 152, "name": "Damian Dyszkiewicz", "city": "Radom", "street": "ul. Popie\u0142uszki 26"}
{"user_id": 153, "name": "Marcel Frost", "city": "Warszawa", "street": "pl. Rajska 590"}
{"user_id": 154, "name": "Kaja Kuza", "city": "Warszawa", "street": "aleja Staszica 88/63"}
{"user_id": 155, "name": "Jerzy Przew\u0142oka", "city": "Gdynia", "street": "ulica Zielna 93/45"}
{"user_id": 156, "name": "Sara Wojtarowicz", "city": "Radom", "street": "pl. Piaskowa 016"}
{"user_id": 157, "name": "Kajetan Siwczak", "city": "Gdynia", "street": "ulica Zakole 78"}
{"user_id": 158, "name": "Klara Kieszek", "city": "Radom", "street": "aleja Jagodowa 63"}
{"user_id": 159, "name": "Oskar Kramer", "city": "Konin", "street": "pl. Poziomkowa 149"}
{"user_id": 160, "name": "Aleksander Ma\u0142yszek", "city": "Konin", "street": "al. Poziomkowa 24"}
{"user_id": 161, "name": "Anastazja Harasimiuk", "city": "Radom", "street": "ul. Wiklinowa 878"}
{"user_id": 162, "name": "Robert Kurbiel", "city": "Konin", "street": "ul. Wolno\u015bci 25"}
{"user_id": 163, "name": "Borys Ko\u0142aczek", "city": "Police", "street": "aleja \u015awierczewskiego 063"}
{"user_id": 164, "name": "Anna Maria Kutera", "city": "Radom", "street": "pl. Hutnicza 698"}
{"user_id": 165, "name": "J\u0119drzej Dykas", "city": "Police", "street": "aleja Wierzbowa 56"}
{"user_id": 166, "name": "Rozalia Czenczek", "city": "Szczecin", "street": "al. Sowia 312"}
{"user_id": 167, "name": "Ida Rygu\u0142a", "city": "Konin", "street": "ulica Jasna 42"}
{"user_id": 168, "name": "Marika Kaczan", "city": "Warszawa", "street": "ulica Parkowa 89/23"}
{"user_id": 169, "name": "Rados\u0142aw Kranc", "city": "Gdynia", "street": "al. Graniczna 69"}
{"user_id": 170, "name": "Julianna Ciep\u0142a", "city": "Kutno", "street": "pl. Browarna 77/49"}
{"user_id": 171, "name": "Apolonia Dankiewicz", "city": "Mielec", "street": "al. Mostowa 42"}
{"user_id": 172, "name": "Stanis\u0142aw Dziurdzia", "city": "Szczecin", "street": "aleja G\u00f3rska 325"}
{"user_id": 173, "name": "Dariusz Pielech", "city": "Mielec", "street": "plac \u017babia 361"}
{"user_id": 174, "name": "Anna Maria Bregu\u0142a", "city": "Gdynia", "street": "plac Lwowska 845"}
{"user_id": 175, "name": "Olga Wydmuch", "city": "Konin", "street": "plac Gajowa 341"}
{"user_id": 176, "name": "Eryk Samol", "city": "Mielec", "street": "plac Fio\u0142kowa 743"}
{"user_id": 177, "name": "Ryszard Pronobis", "city": "Police", "street": "al. Kielecka 751"}
{"user_id": 178, "name": "Inga Dzia\u0142a", "city": "Gdynia", "street": "aleja Czere\u015bniowa 90"}
{"user_id": 179, "name": "Kornel So\u0142tan", "city": "Konin", "street": "ul. Towarowa 09"}
{"user_id": 180, "name": "Lidia Czura", "city": "Kutno", "street": "pl. Torowa 19"}
{"user_id": 181, "name": "Marek Uroda", "city": "Warszawa", "street": "ul. Hallera 48"}
{"user_id": 182, "name": "Konrad Porzucek", "city": "Gdynia", "street": "al. Weso\u0142a 02/25"}
{"user_id": 183, "name": "Wojciech Zontek", "city": "Radom", "street": "pl. Plater 52/16"}
{"user_id": 184, "name": "Nikodem \u0141adziak", "city": "Gdynia", "street": "plac Hallera 090"}
{"user_id": 185, "name": "Kalina Startek", "city": "Warszawa", "street": "al. Cedrowa 80/00"}
{"user_id": 186, "name": "Natan Picheta", "city": "Kutno", "street": "ul. Kosynier\u00f3w 936"}
{"user_id": 187, "name": "Justyna Skowyra", "city": "Mielec", "street": "aleja Wilcza 72"}
{"user_id": 188, "name": "Karina Malka", "city": "Gdynia", "street": "aleja Sybirak\u00f3w 25"}
{"user_id": 189, "name": "Patryk Grubba", "city": "Mielec", "street": "ulica Solidarnosci 42/66"}
{"user_id": 190, "name": "Janina Jenek", "city": "Mielec", "street": "al. Tylna 634"}
{"user_id": 191, "name": "Nataniel Lepak", "city": "Konin", "street": "ulica Je\u017cynowa 58"}
{"user_id": 192, "name": "Bartek Kohut", "city": "Police", "street": "ulica Szmaragdowa 150"}
{"user_id": 193, "name": "Tola Tabak", "city": "Konin", "street": "ulica Willowa 79/57"}
{"user_id": 194, "name": "Konrad Borysewicz", "city": "Radom", "street": "aleja Podwale 44/41"}
{"user_id": 195, "name": "Oliwier Dydo", "city": "Kutno", "street": "al. Wojciecha 24"}
{"user_id": 196, "name": "J\u00f3zef Rubacha", "city": "Konin", "street": "plac Widok 64/33"}
{"user_id": 197, "name": "Sylwia Pelka", "city": "Kutno", "street": "plac Towarowa 651"}
{"user_id": 198, "name": "Albert Cimoch", "city": "Konin", "street": "pl. Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich 76/28"}
{"user_id": 199, "name": "Gaja Matwiejczyk", "city": "Radom", "street": "ulica Kili\u0144skiego 891"}
{"user_id": 200, "name": "Andrzej Janczarek", "city": "Mielec", "street": "pl. Kolorowa 28/63"}
{"user_id": 201, "name": "Nela Walencik", "city": "Mielec", "street": "ulica \u017bwirowa 95/79"}
{"user_id": 202, "name": "Kornelia Armatys", "city": "Mielec", "street": "al. Tysi\u0105clecia 23/12"}
{"user_id": 203, "name": "Szymon Maciuszek", "city": "Gdynia", "street": "ul. Witosa 547"}
{"user_id": 204, "name": "Gaja Melaniuk", "city": "Kutno", "street": "ul. Szmaragdowa 820"}
{"user_id": 205, "name": "Olgierd Pochopie\u0144", "city": "Gdynia", "street": "aleja Osiedlowa 982"}
{"user_id": 206, "name": "Natasza Pale\u0144", "city": "Warszawa", "street": "al. Konstytucji 3 Maja 85/82"}
{"user_id": 207, "name": "El\u017cbieta Korta", "city": "Police", "street": "aleja Tartaczna 758"}
{"user_id": 208, "name": "Julian Hejna", "city": "Warszawa", "street": "al. Bema 44"}
{"user_id": 209, "name": "Olgierd Gasik", "city": "Police", "street": "aleja Promienna 58/04"}
{"user_id": 210, "name": "Aurelia Kawulok", "city": "Warszawa", "street": "ul. Daszy\u0144skiego 079"}
{"user_id": 211, "name": "Kajetan Giel", "city": "Warszawa", "street": "ul. Jaworowa 092"}
{"user_id": 212, "name": "Ksawery J\u00f3zwik", "city": "Kutno", "street": "ul. Leszczynowa 39"}
{"user_id": 213, "name": "Olga Getka", "city": "Kutno", "street": "pl. Jask\u00f3\u0142cza 36/54"}
{"user_id": 214, "name": "Gabriel Zwara", "city": "Szczecin", "street": "al. Rajska 197"}
{"user_id": 215, "name": "Adam Lepianka", "city": "Radom", "street": "aleja \u015al\u0105ska 62"}
{"user_id": 216, "name": "Robert Szaj", "city": "Warszawa", "street": "ul. Dworcowa 40"}
{"user_id": 217, "name": "Urszula Klamka", "city": "Radom", "street": "pl. Mokra 44/42"}
{"user_id": 218, "name": "Igor Hnat", "city": "Mielec", "street": "pl. Przemys\u0142owa 232"}
{"user_id": 219, "name": "Tobiasz Szumna", "city": "Warszawa", "street": "plac Jeziorna 00"}
{"user_id": 220, "name": "Hubert Szylar", "city": "Konin", "street": "ul. Sp\u00f3\u0142dzielcza 86/84"}
{"user_id": 221, "name": "Leonard Piekacz", "city": "Gdynia", "street": "plac Zau\u0142ek 56/05"}
{"user_id": 222, "name": "Filip Sarota", "city": "Gdynia", "street": "al. Bociania 269"}
{"user_id": 223, "name": "Leonard Kosela", "city": "Gdynia", "street": "ulica Ko\u0142\u0142\u0105taja 45/50"}
{"user_id": 224, "name": "Oliwier Siwka", "city": "Szczecin", "street": "ul. Kochanowskiego 644"}
{"user_id": 225, "name": "Justyna Klus", "city": "Warszawa", "street": "al. Korczaka 58"}
{"user_id": 226, "name": "Gustaw Zimniak", "city": "Mielec", "street": "plac Zak\u0105tek 11/09"}
{"user_id": 227, "name": "Maksymilian Drozdowicz", "city": "Konin", "street": "pl. Nowa 59"}
{"user_id": 228, "name": "Nataniel Poczta", "city": "Gdynia", "street": "ul. Konopnickiej 905"}
{"user_id": 229, "name": "Artur Siemie\u0144czuk", "city": "Mielec", "street": "al. Stycznia 220"}
{"user_id": 230, "name": "Rozalia Bubak", "city": "Szczecin", "street": "al. Zapolskiej 75/21"}
{"user_id": 231, "name": "Agnieszka Brodowicz", "city": "Kutno", "street": "aleja Le\u015bna 35"}
{"user_id": 232, "name": "Ignacy Wojtunik", "city": "Warszawa", "street": "pl. \u015al\u0105ska 39"}
{"user_id": 233, "name": "Anastazja Kroczak", "city": "Radom", "street": "pl. Wieniawskiego 994"}
{"user_id": 234, "name": "Iwo M\u0142y\u0144czyk", "city": "Police", "street": "pl. Kra\u0144cowa 17"}
{"user_id": 235, "name": "Ewelina Swatek", "city": "Radom", "street": "ul. Klasztorna 21/48"}
{"user_id": 236, "name": "Tola Zaranek", "city": "Police", "street": "pl. Ogrodowa 38/80"}
{"user_id": 237, "name": "Julian Rogal", "city": "Radom", "street": "al. Andersa 965"}
{"user_id": 238, "name": "Julita Gamrat", "city": "Kutno", "street": "al. Mazowiecka 30/09"}
{"user_id": 239, "name": "Monika \u0141y\u015b", "city": "Szczecin", "street": "pl. Armii Krajowej 085"}
{"user_id": 240, "name": "Malwina Ciapa", "city": "Szczecin", "street": "ul. Magnoliowa 00"}
{"user_id": 241, "name": "Alex Zaczyk", "city": "Mielec", "street": "pl. Podle\u015bna 662"}
{"user_id": 242, "name": "Urszula Szkaradek", "city": "Warszawa", "street": "pl. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 19"}
{"user_id": 243, "name": "Adrian Fronia", "city": "Mielec", "street": "plac Mi\u0142a 57"}
{"user_id": 244, "name": "Tomasz Fularczyk", "city": "Radom", "street": "ul. Zbo\u017cowa 54"}
{"user_id": 245, "name": "Daniel Majos", "city": "Konin", "street": "pl. Lipca 92"}
{"user_id": 246, "name": "Marek Szwaj", "city": "Kutno", "street": "plac Sokola 082"}
{"user_id": 247, "name": "Jan Majzner", "city": "Szczecin", "street": "ulica \u017bwirowa 62"}
{"user_id": 248, "name": "Ignacy Saran", "city": "Szczecin", "street": "plac Stycznia 68/20"}
{"user_id": 249, "name": "Szymon Lelonek", "city": "Warszawa", "street": "ulica Po\u0142udniowa 07/77"}
{"user_id": 250, "name": "Kornelia Machul", "city": "Gdynia", "street": "pl. Dworska 013"}
{"user_id": 251, "name": "Sandra \u0141okietek", "city": "Warszawa", "street": "plac Kolejowa 826"}
{"user_id": 252, "name": "Natan Lewek", "city": "Mielec", "street": "ul. Owocowa 55/27"}
{"user_id": 253, "name": "Pawe\u0142 \u017belasko", "city": "Szczecin", "street": "ul. Porzeczkowa 13/25"}
{"user_id": 254, "name": "Maurycy Tabi\u015b", "city": "Gdynia", "street": "ul. Kolejowa 12"}
{"user_id": 255, "name": "Tymon Bugiel", "city": "Mielec", "street": "ul. B\u0142\u0119kitna 22/40"}
{"user_id": 256, "name": "Albert Jajko", "city": "Szczecin", "street": "pl. Ko\u015bciuszki 354"}
{"user_id": 257, "name": "Olgierd Pad\u0142o", "city": "Radom", "street": "ulica Piastowska 19/25"}
{"user_id": 258, "name": "Krystian Karnas", "city": "Szczecin", "street": "al. Poniatowskiego 63/90"}
{"user_id": 259, "name": "Alex Kulus", "city": "Kutno", "street": "pl. Podwale 30"}
{"user_id": 260, "name": "Igor Piekacz", "city": "Police", "street": "al. Handlowa 36"}
{"user_id": 261, "name": "Marek Rapa", "city": "Gdynia", "street": "ulica Wyszy\u0144skiego 83"}
{"user_id": 262, "name": "Robert G\u0119siarz", "city": "Gdynia", "street": "ulica Podle\u015bna 41/35"}
{"user_id": 263, "name": "Kacper Dzi\u00f3b", "city": "Mielec", "street": "ulica Wyspia\u0144skiego 73/11"}
{"user_id": 264, "name": "Filip J\u0119druch", "city": "Konin", "street": "plac Jana 15"}
{"user_id": 265, "name": "Olga Kar\u0142owicz", "city": "Konin", "street": "ul. Sko\u015bna 40"}
{"user_id": 266, "name": "Tymoteusz Sier\u017cant", "city": "Radom", "street": "al. Fio\u0142kowa 92/21"}
{"user_id": 267, "name": "Cyprian Rz\u0105ca", "city": "Kutno", "street": "aleja Chopina 45/76"}
{"user_id": 268, "name": "Aleksander Sornat", "city": "Konin", "street": "plac Mazowiecka 08/61"}
{"user_id": 269, "name": "Adam \u017byme\u0142ka", "city": "Konin", "street": "ul. Broniewskiego 28/25"}
{"user_id": 270, "name": "Oliwier Ceran", "city": "Konin", "street": "pl. Kochanowskiego 429"}
{"user_id": 271, "name": "Rozalia Pagacz", "city": "Mielec", "street": "aleja Sowia 60/35"}
{"user_id": 272, "name": "Lidia W\u00f3dka", "city": "Gdynia", "street": "ulica Jana Sobieskiego 03/11"}
{"user_id": 273, "name": "Kornelia Bazylewicz", "city": "Gdynia", "street": "plac Kwiatowa 302"}
{"user_id": 274, "name": "Alex Dymarczyk", "city": "Police", "street": "plac Kaszubska 83"}
{"user_id": 275, "name": "Adrian Kopczyk", "city": "Radom", "street": "pl. M\u0142y\u0144ska 104"}
{"user_id": 276, "name": "R\u00f3\u017ca Czulak", "city": "Radom", "street": "al. Sawickiej 80"}
{"user_id": 277, "name": "Monika Zarzeczna", "city": "Kutno", "street": "pl. Bociania 34/16"}
{"user_id": 278, "name": "Ernest Hirsch", "city": "Gdynia", "street": "al. Partyzant\u00f3w 98"}
{"user_id": 279, "name": "Stanis\u0142aw \u0141adniak", "city": "Kutno", "street": "ulica Zak\u0105tek 278"}
{"user_id": 280, "name": "Krzysztof Skotarek", "city": "Szczecin", "street": "plac Le\u015bna 37"}
{"user_id": 281, "name": "Sandra Sza\u0142ata", "city": "Kutno", "street": "pl. Azaliowa 87"}
{"user_id": 282, "name": "Andrzej Drobniak", "city": "Gdynia", "street": "al. Lelewela 96/95"}
{"user_id": 283, "name": "Emil Elert", "city": "Mielec", "street": "al. Kruczkowskiego 506"}
{"user_id": 284, "name": "Artur Duszczyk", "city": "Radom", "street": "aleja Lawendowa 00"}
{"user_id": 285, "name": "Kornelia Wojtaszczyk", "city": "Gdynia", "street": "aleja Sarnia 559"}
{"user_id": 286, "name": "Ernest Zara\u015b", "city": "Radom", "street": "ulica Jab\u0142oniowa 14/13"}
{"user_id": 287, "name": "Olgierd Star\u0119ga", "city": "Konin", "street": "al. Rycerska 12/52"}
{"user_id": 288, "name": "Oliwier Grze\u015bk\u00f3w", "city": "Szczecin", "street": "ulica Zielona 73"}
{"user_id": 289, "name": "Stanis\u0142aw J\u0119dryczka", "city": "Szczecin", "street": "ulica Dworska 30/97"}
{"user_id": 290, "name": "Ewelina Sowa\u0142a", "city": "Radom", "street": "pl. Ptasia 731"}
{"user_id": 291, "name": "Alan \u017bynda", "city": "Police", "street": "aleja Wierzbowa 49"}
{"user_id": 292, "name": "Natasza Dziopa", "city": "Kutno", "street": "ulica Azaliowa 537"}
{"user_id": 293, "name": "Ewa Matus", "city": "Police", "street": "ulica Targowa 60"}
{"user_id": 294, "name": "Ida Cimoch", "city": "Mielec", "street": "aleja Agrestowa 974"}
{"user_id": 295, "name": "Marcin Zontek", "city": "Police", "street": "pl. Stolarska 75"}
{"user_id": 296, "name": "Mi\u0142osz Gosz", "city": "Radom", "street": "ulica Pogodna 82"}
{"user_id": 297, "name": "Tadeusz Simon", "city": "Konin", "street": "pl. Krakowska 563"}
{"user_id": 298, "name": "Ewa Araszkiewicz", "city": "Gdynia", "street": "ul. \u017bwirowa 18/03"}
{"user_id": 299, "name": "Gaja Szczesiak", "city": "Radom", "street": "al. Sp\u00f3\u0142dzielcza 35/19"}
{"user_id": 300, "name": "Miko\u0142aj Pocz\u0105tek", "city": "Warszawa", "street": "aleja Parkowa 191"}
{"user_id": 301, "name": "Ksawery Kokosza", "city": "Kutno", "street": "al. Kusoci\u0144skiego 61/57"}
